股票長期停牌苦主區

我先，3777
可能變廢紙

無人有停牌股票

404 會唔會真係not found遲啲

我都有...已經搞緊清盤....

蝕撚左皮幾
但都無感覺了
現價得返3k左右
豪比佢

睇新聞話佢Q4會有update

之前送紅股時無走，而家渣都無

有無巴打有1353 停左好耐

睇新聞之前有公司提全購，做乜唔賣Q左佢

係

1188

00761 百營環球資源
我估停左十年度, 股票月結單只係講話"暫停賣買"
當年買左無理過, 最近search 返新聞話會取消上市, 咁幾時先取消？
係咪已經做左廢紙, 可以做乜？等？等又等d 乜？已經進入化境

香港經濟日報 - 2016年11月3日
《經濟通通訊社3日專訊》港交所（00388）公布，今天起將百營環球資源（00761）置於除牌程序的第三階段。若至第三階段結束前（即2017年5月2日）聯交所尚未接獲可行的復牌建議，該公司的上市地位將被取消。

566

591高精密同2369酷派
你老母買左兩樣仆街股，存倉費都蝕死我

3777 6皮幾

scmp

輝山乳業

睇黎幾多手足中伏3777

591明明係老千，復完牌又停牌屌狗佢全公司同港交所老母

笑死

收到風
唔關business事 唔關佢老闆事
但有d特殊原因令到佢必須要not found

利申: 發夢聽到

有冇233 手足

三年了

62

67先岩